(多圖) IG偽女神Joeyyysze你面皮有幾厚？

我知實有人話唔好係女都放上嚟 但真係忍唔住

呢條女係hkschools名校男女神admin 個page會間唔中開吹水whatsapp group 次次開親新group條Joey就會po自己ig上去收兵
有次仲send埋舊登既cap圖 話咩 哎呀又俾人放上高登啦
講下點解狙擊佢先
第一 又係垃圾KOL收勁多贊助既死港女
第二 博上位以為自己好靚好正
乜撚野犧牲色相 乜野我要做model
第三 P圖p到離撚哂譜

求其俾個例子 左邊Joey po 右邊間shop po
搵到分別未
仲要日日po相係到r廣告合作r贊助又r人贊佢似model
好撚厚面皮

之前條仔叫咩 rjdaddy 散左未？佢知唔知你係外國食洋腸？

第一次聽佢個名

你準備要個人推到聽朝有人啦
btw, 貼假相姐，關我咩事

佢好中意俾人放上網 會cap圖send去group話俾人知佢好出名 想。幫下佢

舊登有啦

係學校食洋腸仲開個粉絲專頁要人崇拜你係雞

認真, 果d 咩1822secret girl 都係

利申識一個

呢個先好笑 RJ愛情 睇下條港女啲愛情觀

唔怪得之會散

識邊個 我都識一個

係幾正wo😍😍😍😍樓主死毒撚唔抵得自己無份屌玩抺黑🙄

其實幾靚女
香港係咁架啦 稍為靚少少已經變女神
靚多啲 甚至上神枱

呢個 就10分有7分架啦
齋睇相咋
如果p得勁 就扣多啲
冇乜p咪少啲

係香港 樣 真係改變一生

樓主食唔到就酸

頭三張以為唔同人

你識果個咩u?

垃圾臭雞

家陣只要睇唔順眼就擺上拉登就得
當中唔知有幾多同行對手係到推波助瀾

呢條女follow曬我+我d frd但係無人識佢
跟著又unfollow曬 博follow?都唔知做乜9

換左機睇唔返whatsapp啲media 其他人放ig係放個名出黎
佢係放張圖出黎 博乜

佢都有follow我 不過我無accept

自己女朋友正過呢條臭雞多多聲

估唔到竟然會貼到上黎，好似成大半年前收過request果陣時見佢都係得4-5K followers，又唔識佢係乜水所以無理到

利申：英國巴打

入得group蛇鼠一窩啦

梗係食緊洋腸啦，出左去有得食仲唔食？對唔住自己wor

打手 其他post又唔見你咁講

周圍r廣告

之前成堆朋友一齊玩咪入下group

原來咁多

有親戚同佢同校 知道佢私生活豐富 真係

除非樓主係女 女人妒忌起上黎好恐怖
除咗個女仔想搏上位之外 睇唔出有咩好放上黎公審

係我眼花定點

扮女人 不了

黑洞引力呀我地識乜吖

我仲諗緊邊個黎 睇兩睇 屌 咁多人follow都咁撚柒

而家啲女人真係高科技到追唔上

你話佢柒一陣佢又係ig叫春

拍戲喇人地 就快係大明星

終於有人講

屌你老尾，以為啲水折射，睇真啲原來係美圖獸獸

佢又未至於柒嘅 普通樣

我身邊都好多人覺得條女有問題 只係一路冇人出聲

打呢啲野博乜

啲tag 我要廣告合作

施穎欣乜水啊 陳穎欣就正喇

原來入面個comment有人講

咪騎劫

btw 陳穎欣

有我問係咪個池啲磚彎左 笑到我

「唔知出名啲咩」呢句有啲作狀

小朋友打交咩 有冇呃你錢 有冇呃你感情阿

乜放得上黎既野一定要呃左錢呃左感情先得 新規矩

可以試吓去問價
呢個分分鐘睇戲唔洗2600
雞全部都係雞
分分鐘為左成名扑曬成個電影圈啲導演
出名喎

係

識佢老鼠

最撚憎d港女冇波戴push up扮有

我記得佢左定右手紋左條ex個名 幾個月之後就散左

唔係重點 但我buy

呢條友好on9專登follow 你然後等你follow 返佢然後再unfollow 你

佢同RJ好似好sweet

依條女好似成日9加人

博上位又紅唔起 對住media態度又閪 又想r廣告 最近仲創業 你話點可以唔9加人

好撚普通料

有冇未p既相？想睇差幾遠

所以前面個回覆咪講得好啱囉
家陣只要唔順眼就放上嚟
真係小朋友齊打交
你仲敢話人係打手
連登質素越嚟越差就係講緊呢啲

話說條女都有follow我🤔

又幾正喎

佢好快又會unfollow你

佢follow你只係為左要你follow佢

rj自己個ig仲有update佢地既相

喂大佬今次樓主有圖有wtsap
條女p圖又搏出位 俾你概括做"唔順眼"
你係幾好嘢
咁閣下認為點先叫高質

講起依啲女 依條女又係咁 follow完你等你follow佢 之後佢就unfollow你
依啲虛榮心爆棚嘅女人真係好撚嘔心
幾靚都冇用

咪多得樓主你依啲係又擺唔係又擺上黎既人囉
又冇偷呃拐騙殺人放火 自己睇唔過眼又放上黎
放上黎有乜用？ 香港地大把依啲女人啦
講真明眼人睇得出依類搏上位既女人都係雞
何必咁在乎

P圖搏上位有乜問題？
靚女少少都想多人識想出名
你想入佢就搵多啲佢黑歷史好過

一般貨色

我屌埋你嗰份

香港就係有呢啲女人拉低晒港女質素
臭雞 狗也不屌

Ig private左
無野睇 無花生食

個個post都一軟要回咁撚得閒呀？
照你咁講大把女神ig中曬你講既野你又唔Po?

廣東人...

聽講皮膚好差啵真人

呢度有幾多人俾佢follow過
樓豬唔鍾意咪report佢ig試下

follow過佢一排
係幾可愛 尤其之前平陰
但後尾睇厭左個樣就unfollow左

呢樣真
IG臭雞多不勝數

樓主用唔順眼呢個理由
罪名不足 純粹似八婆撩架

對下任再好d

真係好仆街

呢個要推

其實大把kol都搵好撚多錢一個月但又唔靚又無身材
樓主係咪打算追擊晒全部人？

跟本就係樓主都係成日係secret想識人個啲黎
入埋啲whatsapp group話成班人一齊入去玩下
咪又係想入去識女仔 食下女
點知入到去見到人痛啲姿色就溝人
點知人地唔受溝 就話人雞又食洋腸又p圖又點
人地一個女仔靚少少多followers 有jobs接又比你話扮kol
樓主酸完未

香港好多呢類所謂ig女神，十個有九個係雞係公厠

Ptgf?

樓主就係條女 曲線搏上位

其實個個發明星夢都博上位架啦，
佢堅係樣又無身材又無，
又無嘜特別令人眼前一亮，
唔R呢樣R果樣仲有嘜機會發圍

利申：無玩開IG，畢嬲無留意果D所謂男神女神，
呢條女個樣咪又係望一眼下一秒就唔記得嘅一般貨色

好似見到粒的

覺得條女啲hashtag好撚on9

法官大人，我屌

辣殺

真人唔靚 相就影得幾好

可能係男人同女人睇法既分別
我睇依個post同你一樣諗法，可能我真係識條女老鼠，最緊要食下花生算
直覺話我知樓主係女人
不過上面樓主話扮女人，不了

關你撚事咩

識佢

鷲哥.jpg

x2
咁嘅貨色，街邊隨手執都幾個啦

賣廣告

樓豬打手

佢真係幾正 咁都唔正咩女先算得係正？
同埋佢又做左d咩令到你咁憎佢呢？
定係純粹屌不到的西是臭的？

幾靚呀都

我都想講呢條女好耐
初初見佢follow我個陣佢得幾百個followers
佢following 既都有番咁上下多，個陣我無accept又無follow番佢
隔一排再望一望，followers 越黎越多，但following就減少左好多，真係好嘔心

扮野扮到

屌佢老母 佢follow左我2次又unfollow左2次
第3次我唔撚接受佢follow 臭雞一隻

唔撚識佢
Btw 佢識唔識英文 Joey 男人名

屌～呢d女真係弱智on9
就係比d狗公毒撚寵到咁

咪就係 根本冇人想知 乜都放一餐上埋熱門你話死唔死

咪又係臭西一個

唔想知咪禁上一頁行撚開，留言都唔曬
垃圾，港女臭雞放上公審係正常嘅

呢個真

唔鍾意睇個d人走開咪得囉，格硬留言話無人想知，咁樣真係會威d架乜？😊

條女備d野係柒，但樓主都好撚無聊

我都係，刪左佢friend request
佢個陣仲係public好似係Birmingham讀書

最奇怪既係我都係uk

Jessie au 好撚肥又好撚樣衰 粒墨

好醜wo ching

勿相認

叫得joey都係八婆

有冇人覺得佢棚牙好撚奇怪
闊到好似恐龍

乜鬼男女神whatsapp group, 咪又係厹尋洞group

最嘔心係想要follower又唔課金買
用埋啲下三流手段

連登仔唔好咁嬲，起哂鋼咁做咩
你地無份屌，放心

哇 上面p圖張對比完全唔同人喎 包包面成個呀嬸咁
不過我覺得呢條女應該係典型冇撚腦腦殘港女 邊有可能p完圖啲線彎曬都睇唔到
Btw其實佢p完圖我都覺得柒 棚牙

佢以前係乖乖女黎，唔好咁話佢啦

利申 佢去英國讀書前一齊補習每次都一齊坐

啲hashtag好撩嘔心

Csk_alison最正

成龍鼻

第三個幅兩張唔同相黎架喎

真心柒，拍完條片當正自己係網絡紅人

hku st johns

都係個句
到底做錯乜
想出名有錯
想人讚有錯
多人讚好有錯
p圖有錯
利串唔識佢亦冇留意開呢個人

用咁既方法搏出名大錯特錯
咁鍾意出名就要預左比人討論

我最憎呢啲人 好煩
從來唔會俾佢地follow

屌 老實講 係條女煩到仆街 係個名校圈入面以為自己就係最撚靚女

正宗港女咪呢啲 扮多人follow

我唔無聊你邊有花生食

你講得好有道理 想出名 P圖 都好合理

臭雞

講得好

LM樓主爆多啲

算啦 成班口德撚都唔想知

條女以前好柒

利申: 中學同學所以兩個都識

以前讀邊間

咪又係ptgf

你覺得佢而家就唔柒咩
p到咁都豬西咁款

利申 唔屌

南區?

深灣

我係英國巴又唔見佢follow我

口

講到尾即係私怨

唔係私怨 你都見到幾多人話條女follow完人又要unfollow 見到佢ig既post幾撚搏上位
而家香港女人係咪有閪就係女神？？
P圖p到咁樣係到呃人又可以收下兵又可以收贊助

因為你冇價值囉

冇心識你呀 人響朵你響朵

咪係G一隻，儲到幾十k followers 就可以做beggar周圍r贊助

發現我都收過佢request
r follow r到出面

正常樣

傻啦 佢暗戀你

Jed

LM樓主繼續爆
有花生咪照食咗先

無人識佢

想屌

一般貨色

名校女神？ 唔好意思聽未聽過

改咗名？搵唔到

好撚賤 搏人follow 所以follow我之後又unfollow返

joeyyyszeee

你咁小學雞 條女都頂得順你?

食花生

lm

佢啲設計真係左抄右抄㗎喎。。

有料爆？

珠寶設計

靚又唔係靚 波又唔係大

咁都紅得起真係食得屎

一定係臭閪，比我都唔撚屌！

條女真係好中意曬命

名校男女神group
講出黎都驚俾人笑啦
屌你老味樓主咪又係mk
50步笑百步

留名